標題黨國機器

9th 12 June 進擊的巨人OP1 紅蓮之弓矢

他們是獵物，而我們是獵人

踏まれた花の 名前も知らずに
被踐踏的花朵 無人知曉其名
ふまれたはなの なまえもしらずに

地に堕ちた鳥は 風を待ち侘びる
墜落地面的鳥兒 熱切地盼著風起
ちにおちたとりは かぜをまちわびる

祈ったところで 何も変わらない
光只是祈禱 無法改變什麼
いのったところで なにもかわらない

今を変えるのは 戦う覚悟だ！
能改變現狀的唯有 戰鬥的覺悟！
いまをかえるのは たたかうかくごだ

屍踏み越えて 進む 意思を 嗤う 豚よ
跨越過屍堆 嘲弄前進意志的豬隻啊！
しかばねふみこえて すすむ いしを わらう ぶたよ

家畜の安寧 虚偽の繁栄
家畜的平和 虛偽的繁榮
かちくのあんねい きょぎのはんえい

死せる餓狼の自由を！
奪回瀕死餓狼的自由！
しせるがろうのじゆうを

囚われた屈辱は 反撃の嚆矢だ
被囚禁的屈辱 是反擊的響箭
とらわれたくつじょくは はんげきのこうしだ

城壁のその彼方 獲物を屠るイェーガー
城牆的遙遠盡頭 是狩獵獵物的獵人
じょうへきのそのかなた えものをほふるイェーガー

迸る衝動に その身を灼きながら
飛濺而出的衝動 在灼燒此身之際
ほとばしるしょうどうに そのみをやきながら

黄昏に緋を穿つ 紅蓮の弓矢
一抹血紅射穿黃昏 紅蓮的弓矢
たそがれにひをうがつ ぐれんのゆみや

1st July 進擊的巨人OP2 獻出心臟

啊，我的戰友！今日我們在此贏得一場勝利。

此乃最初的榮光。

啊，我的戰友！

歡呼勝利吧，為了下一場戰鬥！）

14 / 21 July 進擊的巨人OP3 自由之翼

11 July 進擊的巨人OP 3

戰鬥歌